羅馬！好！！！

羅馬！好！！！

沖哥！好！！！

唔該晒係泰國咩？

sor 貼錯冬

簡體字？

沖可 l 刑 l
可 . 土 .

樓上邊緣弱智？

佢呢排做子波做到痴撚咗

佢未做之前唔痴？

唔夠阿森納勁

同你一樣

我不是弱智

又扮

好多人5會您

你肯定？

55